政府籲市民提防偽冒「安心出行」程式

政府籲市民提防偽冒「安心出行」程式

#港聞 政府指，近日有網站偽冒「安心出行」應用程式，提醒市民提高警覺。 (2/16/18:30) 全文

日日mon 住連登先可以施政

另類宣傳

邊個網站先
講出黎俾大家提防下

再嘈就整個Launcher版
一㩒home掣就安心出行
裝落部幾百蚊廢機到
連一張年卡賣俾廢老
Fatfat

IT狗報寸？

馬雲:「假貨比真貨好」

多撚謝政府提供理由 以後大把人會講“吓 假嫁? sor呀唔知道添”

正常都唔裝真版啦
冇人信得過垃圾政府

新聞處網站有提供到 偽冒網站

正苦版先係假

down 錯左

駁唔到

新聞處係黃

出過安心出嘢仲好

毛澤東：敵人反對我支持

點分？係咪有得上網果個係假，無得上網果個尊重私隱d應該係真？

你個西假架~~